# Gestionarea unui magazin #

Aplicatia ofera utilizatorului o gama larda de operatii pe care le poate efectua,
toate dintre acestea interactioneaza cu baza de date unde sunt stocate informatiile
despre clientii, produsele si comenzile aplicatiei. Asupra unui client pot fi 
efectuate operatii de adaugare, stergere, editare./updatare sau vizualizare. In cazul
produselor, le pute vizuzliza pe toate intr-un tabel, putem sterge sau adauga produse noi,
de asemenea le putem edita pe cele existente deja. Asupra comezilor se pot efectua 
doar doua tipuri de operatii, vizualizare si creare. Cea din utma metoda este destul de
complexa deoarece face legatura dintre client si produs, astfele tabelele din baza de date
sunt conectate printr-o legatura de genul cheie primara-cheie straina.